<resources>
    <string name="app_name">ExEventoBotao</string>

    <!--MainActivity-->
    <string name="ma_toast_msg">Oi</string>

    <string name="ma_alert_titulo">História</string>

    <string name="ma_alert_sim">Sim</string>
    <string name="ma_alert_nao">Não</string>
    <string name="ma_alert_ok">Ok</string>
    <string name="ma_alert_cancelar">Cancelar</string>
    <string name="ma_bt_ok">OK</string>

    <!--Personagens Mortal Kombat-->
    <string name="ma_baraka">Baraka</string>
    <string name="ma_alert_mensagem_baraka">
        Baraka
        Ele é membro da raça Tarkatan,uma mistura de demônio com humano,uma raça agressiva de
        Outworld.É o líder dos tarkatâneos.Sua primeira aparição foi em Mortal Kombat II servindo
        ao imperador Shao Kahn e suas tropas
    </string>

    <string name="ma_cage">JonnyCage</string>
    <string name="ma_alert_mensagem_cage">
        JonnyCage
       John Carlton,mais conhecido como Johnny Cage é um personagem da franquia de jogos
        Mortal Kombat.Ele foi introduzido no primeiro jogo da franquia,Mortal Kombat.Ele é um
        artista de filmes de artes marciais.Ele é um dos personagens mais populares,e um dos poucos
        personagens que aparecem em todos os jogos da franquia.Em Mortal Kombat X,foi casado com
        Sonya Blade com a qual teve uma filha chamada Cassie Cage.
    </string>

    <string name="ma_jax">Jax</string>
    <string name="ma_alert_mensagem_jax">
        Jax
       Ele é o Major da Special Forces que foi introduzido em Mortal Kombat II. Além disso, ele
        é muito amigo de Sonya Blade e em Mortal Kombat X é pai de Jacqui Briggs e esposo de Vera Briggs.
    </string>

    <string name="ma_kitana">Kitana</string>
    <string name="ma_alert_mensagem_kitana">
        Kitana
       Ela foi introduzida em Mortal Kombat II e é uma das principais personagens da série ganhando
        muito destaque.Ela é a princesa de Edenia filha do rei Jerrod e da rainha Sindel.
    </string>

    <string name="ma_kunglao">Kunglao</string>
    <string name="ma_alert_mensagem_kunglao">
        Kung Lao
        É o melhor amigo de Liu Kang e também é um guerreiro shaolin.Ele fez sua primeira aparição
        em Mortal Kombat II.É também primo de Kung Jin.
    </string>

    <string name="ma_liukang">LiuKang</string>
    <string name="ma_alert_mensagem_liukang">
        Liu Kang
        Ele é um dos poucos personagens originais, estreando no primeiro jogo de arcade Mortal Kombat.
        Ele serve como o principal protagonista dos quatro primeiros jogos da série e é o grande
        campeão do Mortal Kombat nos primeiros quatro torneios no cronograma original, mas na linha
        de tempo alternativa, ele só se tornou o grande campeão em duas ocasiões, devido ao fato que
        um terceiro torneio não teve lugar durante a invasão de Earthrealm. Embora Liu Kang aparece
        em cada principal jogo Mortal Kombat, ele não é jogável em Deadly Alliance.
    </string>

    <string name="ma_mileena">Mileena</string>
    <string name="ma_alert_mensagem_mileena">
        Mileena
        Ela fez sua primeira aparição em Mortal Kombat II.Mileena é um clone da princesa Kitana
        feita por Shang Tsung para Shao Kahn feita para substituir a princesa Edeniana para as
        próprias intenções do imperador.Além disso,ela é uma mistura de Edeniana com sangue tarkatan
        de Baraka.Em Mortal Kombat X,ela se tornou a Imperatriz de Outworld mas foi deposta por Kotal Kahn.
    </string>

    <string name="ma_reptile">Reptile</string>
    <string name="ma_alert_mensagem_reptile">
        Reptile
        Reptile integrou Mortal Kombat como um personagem  Reptile MK1 secreto.
        Reptile serviu como protetor pessoal de Shang Tsung no primeiro torneio.Ele ficou escondido
        e vigiando Shang Tsung e permaneceu fiel a seu dever.Ele raramente lutou,mas era um lutador
        muito ágil e discreto.Ele utilizou muitas de suas habilidades especiais que lhe davam um
        poder incrível.Reptile também usava uma Spear e o poder congelante de Sub-Zero como ataques.
    </string>

    <string name="ma_scorp">Scorpion</string>
    <string name="ma_alert_mensagem_scorp">
        Scorpion
        Scorpion é um ninja espectro e um dos principais personagens de jogos da franquia Mortal Kombat.
        Seu nome real é Hanzo Hasashi em sua forma humana, mencionada nos jogos anteriormente mas
        nunca mostrada e nem jogável que agora foi introduzida a partir de Mortal Kombat X.
    </string>

    <string name="ma_shang">Shangtsung</string>
    <string name="ma_alert_mensagem_shang">
        Shang tsung
        Ele é um dos poucos personagens que estrearam no primeiro jogo de arcade Mortal Kombat,
        em que ele atuou como o chefe final.É o grande feiticeiro de Shao Kahn.
    </string>

    <string name="ma_subzero">Subzero</string>
    <string name="ma_alert_mensagem_subzero">
        Sub  zero
        Sub-Zero é o nome de um dos personagens mais famosos da franquia de jogos Mortal Kombat.
        O nome Sub-Zero é um título de conquista , conquistado por dois personagens da série,
        Bi Han , o primeiro Sub-Zero e Kuai Liang, que se mantem atual. É o atual Grandmaster
        do clã de assassinos Lin Kuei, que antes era comandado por Sektor.
    </string>

    <string name="ma_raiden">Raiden</string>
    <string name="ma_alert_mensagem_raiden">
        Raiden
        Ele é o deus do Trovão,protetor do plano terreno.Ele foi introduzido em Mortal Kombat
        e um dos poucos a aparecer em todos os jogos da franquia Mortal Kombat.Com frequência
        ele lidera as forças do bem contra o mal e tem um papel essencial na história e nos jogos
        da série.Tem muitas habilidades como teletransporte,controlar raios,e usa um bastão Staff
        como arma.O seu corpo é mortal,porém é imortal.Ele pensa em termos de eternidade,e não como
        um ser humano e suas memórias vão desde o começo dos tempos.
    </string>
</resources>
